警方更正：被鋁窗擊中女途人仍在搶救

from Now News
香港差佬戇鳩鳩

可能救救下又救返

係支那震旦
意外死人一筆過賠，少好多
傷人要養佢一世
香港政府今次有排賠

關香港政府乜事？

做咩9

你覺傷到大陸遊客得業主會賠?
政府一定貼埋一份

做乜鳩，做乜柒我就聽過
做咩9你自己撚出來

殘體字死開啦

柒左就算啦毒撚，單機啦你

呢啲消息都可以錯

所以話呢香港警察

如果紙皮都得, 咁condom都得喇